kickstarter EOZ Air藍芽耳筒

有冇人有興趣？
岩岩見到好似好正咁
有冇巴打可以comment下